# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-09 11:03+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-13 13:11+0000\n"
"Last-Translator: Rin Hsu <rinnyanneko@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://sts.simkol.pl:18443/projects/"
"simrail/etcs-dmi/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../DMI\n"
"X-Poedit-KeywordsList: get_text;get_text_context:1c,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ../DMI/window/brightness.cpp:13 ../DMI/window/menu_settings.cpp:21
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: ../DMI/window/data_entry.cpp:16 ../DMI/window/data_entry.cpp:17
#: ../DMI/window/data_validation.cpp:19 ../DMI/window/keyboard.cpp:250
#: ../DMI/window/keyboard.cpp:257 ../DMI/window/track_ahead_free.cpp:27
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../DMI/window/data_entry.cpp:62
msgid " entry complete?"
msgstr " 確認數據?"

#: ../DMI/window/driver_id.cpp:16
msgid "TRN"
msgstr "車次"

#: ../DMI/window/fixed_train_data.cpp:15 ../DMI/window/fixed_train_data.cpp:19
#: ../DMI/window/fixed_train_data.cpp:25
msgid ""
"Enter\n"
"data"
msgstr ""
"輸入\n"
"資料"

#: ../DMI/window/keyboard.cpp:249 ../DMI/window/keyboard.cpp:253
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:20
msgid "Main"
msgstr "主畫面"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:22
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:26
msgid "Driver ID"
msgstr "司機員代號"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:30
msgid "Train Data"
msgstr "列車資訊"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:34
msgid "Level"
msgstr "Level"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:38
msgid "Train running number"
msgstr "車次"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:42
msgid "Exit Shunting"
msgstr "退出調車"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:42
msgid "Shunting"
msgstr "調車"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:46
msgid "Non-Leading"
msgstr "補機"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:47
msgid "Maintain shunting"
msgstr "恢復調車"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:48
msgid "Radio data"
msgstr "通訊數據"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:53
msgid "Continue in SM"
msgstr "保持調車監控"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:53
msgid "Initiate SM"
msgstr "申請調車監控"

#: ../DMI/window/menu_main.cpp:57
msgid "Exit SM"
msgstr "退出調車監控"

#: ../DMI/window/menu_ntc.cpp:11
msgid "NTC data entry"
msgstr "輸入NTC資料"

#: ../DMI/window/menu_ntc.cpp:20
msgid "End of data entry"
msgstr "資料輸入完畢"

#: ../DMI/window/menu_override.cpp:12
msgid "Override"
msgstr "超控"

#: ../DMI/window/menu_override.cpp:14
msgid "EoA"
msgstr "行車許可終點"

#: ../DMI/window/menu_radio.cpp:18
msgid "RBC data"
msgstr "RBC資訊"

#: ../DMI/window/menu_radio.cpp:20
msgid "Contact last RBC"
msgstr "聯絡最近RBC"

#: ../DMI/window/menu_radio.cpp:24
msgid "Use short number"
msgstr "撥打短碼"

#: ../DMI/window/menu_radio.cpp:28
msgid "Enter RBC data"
msgstr "輸入RBC資料"

#: ../DMI/window/menu_radio.cpp:32
msgid "Radio Network ID"
msgstr "無線電網路ID"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:11
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:13
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:17 ../DMI/window/volume.cpp:13
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:25
msgid "System version"
msgstr "系統版本"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:29
msgid "Set VBC"
msgstr "設定VBC"

#: ../DMI/window/menu_settings.cpp:33
msgid "Remove VBC"
msgstr "清除VBC"

#: ../DMI/window/menu_spec.cpp:11
msgid "Special"
msgstr "其他"

#: ../DMI/window/menu_spec.cpp:13
msgid "Adhesion"
msgstr "抓地力調節"

#: ../DMI/window/menu_spec.cpp:17
msgid "SR Speed/Distance"
msgstr "SR限速/距離"

#: ../DMI/window/menu_spec.cpp:21
msgid "Train integrity"
msgstr "列車完整性檢查"

#: ../DMI/window/menu_spec.cpp:26
msgid "BMM reaction inhibition"
msgstr "BBM動作抑制"

#: ../DMI/window/train_data.cpp:14 ../DMI/window/train_data.cpp:18
#: ../DMI/window/train_data.cpp:24
msgid ""
"Select\n"
"type"
msgstr ""
"選擇\n"
"種別"

#~ msgctxt "Navigation bar"
#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主畫面"

#~ msgctxt "Navigation bar"
#~ msgid ""
#~ "Over-\n"
#~ "ride"
#~ msgstr "超控"

#~ msgctxt "Navigation bar"
#~ msgid ""
#~ "Data\n"
#~ "view"
#~ msgstr ""
#~ "資訊\n"
#~ "總覽"

#~ msgctxt "Navigation bar"
#~ msgid "Spec"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "DEL"
#~ msgstr "刪除"
